其實呢段敏感時期大家好唔好以幫幫手？

唔好再係咪都擺跳樓上黎
唔好再清清楚楚交代發夢詳情
唔好再長他人志氣滅自己威風
一致對外參與抵制行動
出Post前考慮係咪必要 會唔會影響到重要post既流動

一齊贏好無？

推

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

反對, 大家唔開心係要我地幫手開解嫁, 我地唔好收收埋埋,有咩都講出黎好唔好, 大家比D支持, 後排比多D support

應該好似之前學童自殺單野咁
盡量唔好再報導咁多自殺既消息
避免個風氣繼續揚開去

呢個政府真係唔值你用生命去控訴